其實唔比錢返屋企去達成供樓目標會唔會好仆街

當你條數岩岩好係邊界位
係爭在比唔比父母各3000$ (共6000$), 比左就供唔起樓

梗係唔比 然後再叫父母拎三千出黎供樓

明知老豆老母想抱孫
每月比大份家用
大條道理唔買樓唔生仔 得閒就叫雞

冇打算結婚/供樓

呢d野好難講話仆唔仆街嘅
講真老豆老母都五十幾歲（我廿幾歲）
仲可以孝順多佢地幾多年吖(唔係咒我老豆老母，只係健康唔係必然)

所以每個月一定會俾足家用 等兩老手頭有多少少閒錢 食餐貴嘅又好 賭馬仔又好 等佢地洗錢洗得開心d

如果爭果6000就供唔起你都係儲下錢先啦。

九代單傳 屋企有樓 就係唔生呀
仲要比晒D錢佢地洗 冇錢喎點生

好多人都係咁
問父母借首期
再減家用
先買得起樓
小康之家都暗藏父幹

乖仔

你估真係爭你果三幾千開飯咩 最緊要有心姐
我諗你直接同佢地講話供樓佢地都唔會怪你

你問得都係唔想比，何必在意pk5pk